練馬師霍利時怒批：「何君堯是非常不受示威者歡迎的人，如果我是此馬的練馬師，我一定不會替這駒報名出賽。」

今季仍未開齋的練馬師霍利時，今晚(18日)本有多達10駒出賽，其中不乏實力馬如「韻妙星」、「育馬妙星」等，如今取消賽事對他影響甚大。

霍利時受訪時語氣有點憤怒。他說：「我認為香港馬會今次取消賽事，根本是沒有得揀，這是馬會第一次面對如此困局，我認為馬會這個決定是正確的。」

「我想問問為何告東尼(『天祿』練馬師)，仍要在這個敏感的時刻替『天祿』報名出賽，如果我是此馬的練馬師，我一定不會替這駒報名出賽。何君堯是非常不受示威者歡迎的人，我最近高度關注示威事情的發展，何的某些言行惹起示威者的不滿，我不是傾向任何一方，只是看事實的根據。」

「我之前見過成千上萬的示威者阻塞機場和道路，幸好馬會今次決定取消賽事，避免同類情況發生在馬場。如果何君堯及他的名下馬出現在馬場，必惹來大量示威者的關注。告東尼長期居港，應知道事態發展，應不要替『天祿』報名，如果我是此馬的練馬師，我一定不會替牠報名出賽。」

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目
個練馬師totally connect

告東尼 呢d就叫人話啦
下次買條4x15 獨贏位置買曬你d馬

支持霍狗

Fced 練馬師connected

霍利時呢d就叫人話啦
下次買條4x15 獨贏位置買曬你d馬
上面打錯 自膠

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

黃藍都唔鐘意佢，依種人係點生存？

無曬出場費係人都吊佢啦

佢仲有警黑撐

告仔

721搞到班狗次次俾人串都冇聲出點會鐘意佢

告狗

去持霍狗 下次買返你一注

屌你老母莫尼拉

愛国咪生存到囉

有啲會冇聲出，有啲真係覺得班白衫人係正義

你還有黨呀

霍清嬲撚到

如果真係打手足 或者班狗會覺得正義
但問題個日元朗平民百姓仲多過手足
佢地後尾都知奶野收唔到科啦

告東尼以前讀喇沙

霍清就算你出閪馬都撐你

何妖係咪得返大陸人撐

過街老鼠

怕佢會被「人」報復

推

fake?

今晚大舉出擊 又靚檔又潘狗架嘛

吹都吹好d啦

霍利時，散倉

其實你買佢 d馬佢冇錢袋的

順便抽鳩告仔

btw,等睇無練馬師接手月月蝕養馬錢

冇人接就要強制退役
有人接既個個一定係何良

似更衣室文
大家唔好推住
隨時柒左

721根本就係推晒黑狗同港共落18層地獄

紅撐
香港新階級係紅白藍黃

快啲割，唔割冇得跑

接咗唔出咪一鳩樣,同埋馬會都未必咁易畀隻馬出,雪返一年半載先啦

Push

取消埋何君妖馬會會員資格啦！

紅黑紅紅黑
就係咁簡單

大把人接

騎師作反呀~

唔屌馬會就得掛

叻廄實接

好多人都話班白衫係保護緊自己家園

我有個老閪親戚仲話佢地已經係錫住我地黎打

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有啲知奶野咪駁唔到
有啲狗個思維真係冇街坊同市民，果到出現得就一定係示威者

好敢言亦好中肯

身為惹火人物，唔理你馬主係藍定黃，只要預期到會引起混亂，馬主同練馬師都應該推測到形勢，做合適嘅決定

就散倉嗰啲接嚟賺下養馬錢

老霍好耐無試過派咁多馬出賽，嬲到仆街好正常，真係比何妖玩撚死

盧偉聰都係

霍老爺

韻妙星心到痛埋

做何妖匹馬真係投錯胎
想跑都冇得跑呀陰公

佢都要幫告東尼諗下啦
佢唔幫佢報可能會比何妖斬佢全家

逢日馬夜馬都搞

點解咁嬲既
佢地跑少一日會點

如果我是此馬的練馬師，我一定毒死隻馬。

除非轉沙田跑直路/928補賽

要等同班同程既話，11月20日先有

告狗報要騎依隻

馬匹賽程安排亂哂

霍老爺出十隻，中型馬房算係強陣

又有好騎師，又有好檔位，點知取消

612 721 811 831cctv 新屋嶺

佢今晚搏馬 book 定潘頓做晒功夫要贏
比何妖搞一搞 d 馬個狀態又要再tune 過 影響晒佢部署
誇張d 講，分分鐘隻馬本身有幾win 既
因為何妖條仆街cancel 一場馬
可以令佢1W 都無都唔奇

更何況今晚頭場2班短途再下次賽程要去到11月中
十一月嗰一場馬group 埋2堆人爭出賽位
分分鐘爭唔到 或者狀態差咗贏唔返
你係練馬師都嬲啦

Book埋潘頓，靚檔
真心燥底

屌 今晚霍起碼有2win
而家乜都無

因為 今季仍未開齋的練馬師霍利時

米高先嬲 吼撚住呢場2班谷

Connect 埋練馬師

有市民 都係示威者僑裝

霍清

外國人先敢講真話

報復告馬房?

霍利時養馬量最少，得45隻，本身今日出10隻

樂滿家做足哂工夫 又潘狗 擺明係吼住呢場

14億中國人民呢？

好合理

啱啱好100分 今晚仲要book埋潘頓跑

告蛇快快手唱雙簧吐苦水啦
簡單一句：「有撚得揀咩我？」

不如全民寫信畀馬會，並上馬會網頁表達意見，表示由於何棍妖有策動黑幫無差別恐襲元朗的前科，並涉嫌策動黑幫恐襲馬場暴打其反對者，故要求馬會取消何棍妖會員資格，並永久禁止其馬匹出賽，以確保馬迷同馬匹安全，讓餘下賽事可順利進行。

搞聯處 or 請願信比馬會主席

今日波台馬台connect 哂

害群之馬

今次取消左

唔通下次天祿又取消咩？

下次唔笑你練馬廢

練馬師霍利時萬歲，推

衰極都練過爪皇凌雨既

告東尼自己都強陣

話哂都有爪皇凌雨

可能真係會去叻廄
同柒頭叻蝗精呢班友一齊

搞撚到老霍冇得開齋。緊係屌爆佢啦

練馬師係靠贏賽事獎金搵食
要幫佢唯一方法係做馬主比隻馬佢練

識佢係老鼠

跟本可以DQ佢會籍

啲藍絲好鐘意佢架 見過有個post 問葉劉定何君妖做大總統 結果藍絲兩個都好buy

推啊

有部分白衫直頭係休班警
只不過最後無入元朗站

十月一場2班1200 再報過

阻佢搵食，殺佢父母

呢D咪講人話

霍老

霍利時今晚起碼有一場告狗阻人搵食

手停口停呀！何妖搞到班賭馬師冇錢養家

賭馬師

你都痴線，啲深藍膠最鍾意佢，覺得民建聯果類軟弱做唔到嘢，覺得何妖咁強硬，多手段先可以平亂

都唔係谷

阿霍

強烈遣責

幫手推翻行動post🙏🏻🙏🏻

告東尼超藍底，你覺得佢會唔會理你地唔幫隻馬報名

我相信d馬主同d外圍佬好快會做野

練馬師係無出場費，只係隻馬跑入前5名就有獎金。獎金其實都事少，因為馬會有規定練馬師每季要贏夠16場頭馬先符合續牌，稱為畢業，而霍利時屬於中下游練馬師，1至2場頭馬對佢都好關鍵。今晚出左10隻馬，稱為大博殺，即係操到啲馬好 fit 務求贏多幾場，所以今晚跑唔成分分鐘影響到佢畢唔到業，佢咁慶就有原因

迷霍了

有前途

而家d練馬師騎師都見識到呢條友好麻煩
會唔俾壓力狗會高層

我想問問為何告東尼(『天祿』練馬師)，仍要在這個敏感的時刻替『天祿』報名出賽

又係慘d
覺得呢度好多巴打都好識睇

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成80000幾個簽名…

達囝

WE CONNECT

成件事係林卓廷搞出黎
大肚婆係示威者

唔好笑 真係有人信架

我會長追寵物小精靈系列d馬Gchi霍利時

有source

we connect

好想重注

中聯辦鍾意就得啦。
就係鍾意佢咁仆街契弟黑人憎，連老母個墳都可以出賣。
咁無恥到極先煽動到人民鬥人民。

中聯辦最後會用完即棄、當佢condom，因為佢做左咁多唔見得光既野，個人又傻傻地控制唔到